送pomade

Reuzel 深藍色pomade
隻味唔岩口味所以用咗一次就唔用
有興趣巴打留tg

幫推，唔啱用嘅嘢送畀人功得無量

ching我想試下，睇下夾唔夾到地點，謝謝